
                      Me encantó la película, todo lo que esperaba ver, no puedo esperar a ver la siguiente!. Me encantaron los personajes, en especial Acuaman, eligieron muy bien a los actores, y creo que Ben Affleck se reivindico de vuelta con esta interpretación, todo en su justa medida a mi parecer.
        
            